---
author: Votre nom
title: 👏 Crédits
---



Le site est construit avec [`mkdocs`](https://www.mkdocs.org/) et en particulier [`mkdocs-material`](https://squidfunk.github.io/mkdocs-material/), et surtout [Pyodide-Mkdocs-Theme](https://frederic-zinelli.gitlab.io/pyodide-mkdocs-theme/) pour la partie Python.

😀 Un grand merci à Frédéric Zinelli, et Vincent-Xavier Jumel qui ont réalisé la partie technique de ce site. Merci également à Charles Poulmaire pour ses relectures attentives et ses conseils judicieux.

